黑警間接宵禁

沒行宵禁之名 卻行宵禁之實

戒嚴

朝朝早個個地鐵都幾件防暴棟係到 咇又唔撚行

Dklm不如宣布宵禁啦，而家全城大搜捕咁滯

叫記者問點解唔宣佈戒嚴，明明警隊既行為已經符合哂。

仲有，明明無辱警罪，但比市民屌兩句就㩒低人拉人，出催淚彈

仲有，明明自己電話，竟然要自己證明係自己

無罪假定呢？

帶個口罩又被人拉，黑警已經無法無天

坐咗幾耐

愈黎愈過份 推到民主黨開記招講

無坐過，但太嬲日日都係咁

簡直痴晒線

有西用
現在軍政府 話事

同外媒以至全世界講 無宵禁之名 行宵禁之實

死黑警根本就無法無天

所以一定要靠美國，要搵個拳頭更大的

推

黃埔根本唔關事
一樣照拉人

宵禁？戒嚴啦！

民主黨晒氣啦

戒嚴唔敢講出口 但根本無分別

戒嚴啦 佢老母
我支持你行緊急法呀屌

根本就係戒嚴

民間宣報啦好冇

係喎. 的確好撚賤.

想要一國一制，但係又要一國兩制嘅著數
想要戒嚴，但係又要扮有法治、自由俾外國睇

黑警

仆你個街
日日封站

討論！想讚警察！

其實日日好似722咁 先係最傷

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

推國際戰線

一早係啦
但因為公眾觀感 唔可以直接咁講出嚟

所以經濟差係黑警造成

黃大仙站又有狗

所以未夜晚宵禁

一撚早知道會咁，泛民唔該開記者會啦屌
日日玩fb有撚用

英文文宣準備

遲下可能個個站都有警畜屌佢老母

因為驚一講戒嚴就攬炒

提防六大害

行咇又唔行

係 公眾地方妨擾 一係就煽動
毅進仔釋法

只係正苦唔公佈
不過可能d 仆街高層走錢走得七七八八就會公佈

２２：０９
ＳＳＰ出車
預１－２分鐘到太子

咁又點解釋

要話俾國際知香港實際上戒緊嚴
然後人權法必通過

宜家差佬個種動員其實同戒嚴冇分別
只不過唔對外公佈費時嚇走外資

係電光火石之間...

係

#HKUnderMartialLaw
去Twitter宣佈！！

呢幾日真係完全過撚份
戒嚴
侮辱警務人員罪

其實係有機會等你解鎖，之後搶你手機，巴絲要小心呢啲狗招

軍政府狀態
黑警大撚晒
口號唔俾嗌
popo正仆街

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

因為政府就係想我地驚
但又唔夠膽直接話宵禁怕影響經濟

日經

經常屌佢地，仲同佢地講人工包埋

記者唔該直接叫佢地宣布戒嚴，問點解都唔洗

六點後唔俾出街啦

屌，可以點做

其實正常係要你去搵嘢證明我有罪唔係我去做嘢證明我無罪

當然而家係唔正常，係啊蛇大撚曬

on99 濫捕濫到出曬名係國際

成班黑社會咁 廢閪

佢地唔宣布我地要宣布根本情況就係戒嚴

雙濫

濫暴，濫捕

推到記者問依兩條

外資無眼睇架咩而家？

直接啦

旺角班狗遊完街未

銅鑼灣一樣

你當外資冇眼睇？

雖然無官方咁講
但班商家都唔係蠢
日日變相搞宵禁
睇下邊個最快頂唔順

D商場先慘
幾時再去狗鐵商場shopping

跟本最想經濟攬炒就係佢地
經濟差極班狗最多扣幾%人工

我地可以點宣佈
民間記者會都無迴響

泛民又廢既 開個記者會都懶

一早已經係
不過港共唔敢宣佈啫

去CWB食個飯姐
我冇嗌tg放題喎

政府公報:
除左元朗自治國黑幫可以自由上街外
其餘17區全城宵禁

咪叫三萬黑警自己消費
淨係識賭錢
自己搞宵禁就話經濟差

垃圾政府, 夠膽做唔夠膽講

你對住你共產黨
咁都睇唔化?

太子站殺左巿民都唔敢認啦

唔講戒嚴，因為班商家佬反對，但事實真係戒嚴緊喎

CLS!

無錯，揾過口大啲嘅黑社會出聲

推，文宣

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

朝早守黨鐵當行咗咇

佢咁做仲好,加速香港流血,攬炒在望

禁埋金融市場喇

港共唔好天真喇，特登做起個市，大把人換美金喇
戒嚴為實，金融市場就倒塌

Sad but true
有枝炮真係惡撚哂
遲早做埋法官果份

日撚日停站

不如戒嚴啦

國際文宣組

push

不如搵民記講啦

私了啦屌

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

黑警帝國

咪係囉
大家可以番屋企訓覺
又唔洗出黎放狗
你好我好大家好

希望民記宣布+1

宵禁跟戒嚴有咩分別？
宵禁好似淨係夜晚唔可以出街？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好耐喇wo

軍政府 唔想解鎖比你睇就話你解唔到鎖 姐係部機唔係你 偷人電話 乜撚野羅輯黎

今日4點幾就出黎發癲 我諗weekend個時間又推撚前左
正正常常最多香港人消費就係星期六日 仲要有遲出街既習慣 講緊1點幾先開始消費
咁同全日戒嚴有咩分別 咁樣經濟點會好

而家真係同宵禁無分別。連朝早搭車返工都一大堆popo守係車站，我係遊客都被班仆街嚇撚死！

咁就慘喇啲遊客, 明明黎香港玩, 但黎到先發現每日性身同財產都會有機會有損失
就係就為香港政府冇宣布戒嚴, 但警察隨街打人放tg

咁點算好

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

Fk

最好記者係記者會問：
「有警察搜查市民期間，要求市民解鎖，證明部電話係自己，咁樣做恰唔恰當？」
江sir答恰當，就準備比人屌佢唔識無罪推定
答唔恰當，就比d人知道黑警無權咁做

因為始終有好多入世未深既o靚仔o靚妹傻傻地解鎖比佢地睇

Pish

唔好間接啦 快撚手宵禁啦

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

佢地免費請你食架
唔夠飽可以叫多幾個

民主黨

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

要大力向外國宣傳香港宵禁緊

軍政府

唔宣布宵禁仲仆街過宣布
普通市民唔知咩事就被拉被打

林奠為面子冇對公眾宣佈戒嚴，令市民同遊客既生命財產受到威脅

pish